[集思廣益] 你會點收埋啲美金現鈔喺屋企？

前設：只想放屋企，400張100蚊美鈔

求老爆高手指教

入信封收埋

為求安心，買左個夾萬黎放都係3張usd100

成個夾萬搬走你

我直接放左入衣櫃暗格
成層隔板下面都係美金+台幣

痴埋一齊做窗簾

咁撚少偷都唔偷你

放入雪櫃冰格

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

毛公仔頭

馬桶水箱

匯左過美國

唔錯

前設係屋企，美國屋企放邊？

老爆一定開水箱架喎

放枱面用信封入住

。。。

唔透光ok

用兩塊扒夾住？

身得唔得

You win

我都係

毒撚抱枕個波度

收係廁所水箱上面

縫係底褲

長方形波？

上面講咗

不嬲買開美股, 滙左過果邊證券戶口

一條底幾多張？

用防水袋包住
加防潮劑
擺入馬桶水箱

屋企一早買左夾萬

貼題唔該

美金拎到戰場照隨便放架喎，需要特別保存架咩？

暫時信封同水箱大熱

屋企有冇大富翁？
擺係大富翁疊錢下面

ps4蓋入面夠唔夠位最多唔開機

冇乜多餘錢 得400蚊美金 用住信封先

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!記住二戰果陣, 日本係點樣喚醒沉睡的巨人

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

月餅盒 床下底

電腦無電, 麻煩大家宣揚一下

痴係老婆個身度

唔夠美金大張喎好似

冇ps4

冇睇電影嘅咩？
梗係搵本書𠝹個窿塞晒入去啦

我放入面

鈔票有性病菌

機箱

轉頭你會發現全屋衣櫃變返岩岩出貨咁一塊塊板

透明側蓋

火燭點算

係喎

電腦主機機身入面

我底褲有暗格

收埋喺床下底個月光寶盒

衣櫃最入

拆哂PSP 入面D parts / 電路版~!!

應該都夠位放美金....

(PSP 封左塵幾年....)

有冇防火袋推介

佢應該講緊電腦機箱

最危險地方：最安全地方
用個防水膠袋包好，放喺坐厠水箱入面

搵密實袋包實放廁所水箱

老爆最緊要快手同靜
可以從呢個方向諗

膠袋入住放廚櫃
放衣櫃衫袋入面

分撚開幾紮咁擺

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

月餅罐

有無防火防水夾萬介紹下？

其實我都淆淆地

唔通街唱，邊有人爆你

床單枕頭套入面

床罅

仆街啦 真係淆一淆
得閒放去老婆個戶口算

鐵罐？

攞咗係屋企旺財間屋仔入面

真空袋 屎坑

係到講 到時俾人爆格咪好易搵到

唔話你知你點都估唔到

1) 將錢裝入密實袋, 包好之後放入米缸底, 上面用米遮住

2) 用密實袋包好, 放入花樽, 再響花樽上面插花掩飾

3) 割開汽水罐底, 洗乾淨汽水罐, 將錢圈好放入汽水罐內, 封返好個底, 將汽水放入雪櫃

好想知

頂唔到大火架, 成個罐都熔左你

書中自有黃金屋

放入餅乾罐

放咗入printer 放紙個位

嘉頓雜餅

買兩塊防火膠板
長約37” 闊約31”
咁就可以放14橫x5直美金x6層 420張
再夾埋貼去同色大門或房門後面

我簡直係天才

放喺我屋企

掘空本書塞入去

我有個方法更加好可以防火同防水

就係搵搵防水膠袋入住d錢。入完第一朕。入多浸。三層防水膠袋

之後搵一個大既玻璃jar

倒d水入去。之後倒d深色非酸性液體入去。跟手扔個袋入去

就算火燭都唔怕比火燒到

師兄住邊？

me too

以上全部抄低曬，thanks all

嘉頓銀行
藍罐銀行

轉頭痴篤屎喺上面

用個盒裝住

有d想買d防火布料再包住

==========
幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

黐落牆再油油

埋入花盆啲土下面

離岸戶口啦，依家班狗爆門唔洗搜查令

咁搵野裝住再放廁所水箱點睇？

============

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

窮學生我得廿張

Noted with thanks

[translation] Letter for Hong Kong

個friend老豆攞晒啲錢去買金話保值

餅罐銀行

入膠袋再入防潮箱

搵個垃圾桶放 D笨賊一定搵唔撚到

嘩 有毒 唔會有人想掂

iphone盒

又比cctvb呃咗
上網買個防火袋？

啲美金有廁所水味

真。用錢隆胸

最危險既地方就最安全
我冇放到係屋企
埋左係各局狗屋既花糟到

紙盒

床底曲奇餅罐

好似人地藏毒咁 將啲美金加保鮮紙捲起
跟住塞入個肛門度
最多無屎痾

放係門口 當地布

開個離岸戶口啦

點知俾你老豆老母扔咗

3張?

屋企人買了夾萬+1
但我錢太少 無資格放入去

最危險地方=最安全
我放在係屋企門口走廊既地毯下面 入黎爆格咩都爆唔到

買保險箱囉

應該係個夾萬值300蚊美金

咁樣問係唔係引狗爆

我唔擺屋企架
擺響公司有自己鎖果d位度
鎖匙得自己keep

已經無著嘅鞋 嘅鞋墊下面
點睇？

擺響大富翁疊公仔錢中間

點知個個櫃條鎖匙都一樣

小心黑警上黎搜屋 話係外國勢力介入罪證

3張不如銀包

月餅罐 衣櫃 床下底 廚房 雪櫃

諗過

無突登收埋求其掉喺自己個櫃桶

搵密封袋裝住擺入機箱入邊

死差佬扮中學生公屋上樓爆門被擒

good luck all

最危險的地方就是最安全的

搵膠紙貼係屋企門口

防火safe

放入魚缸當裝飾

著衫冇人知

床褥下面

是但搵個袋同其他外幣放埋一齊

轉美金，然後去買美國ＥＴＦ。。呢排黃金ＥＴＦ唔錯

個個用黎引賊注目用
真果d係垃圾埇

卷埋放入飛機杯度

痴做牆紙

放落我個心到

再用密實袋裝好(防水)
放入鐵月餅盒

微波爐

依家邊隻好

夾係書入面一頁一張

放係枕頭底

真係收係床下底

周圍都放d

我架叻go船入面

學John wick 用水泥封係地下

有無方法 收到息呀?? 咁樣好蝕

陣間老爆你屋企
利申，擺落鞋，有鞋墊遮住，又可以着出街

放入枕頭入面啦

夾萬可以鑽地/整防盜，一郁就會超嘈咁響，再貴啲就一郁會透過手機通知你，有好多家居防盜plan可以選擇

幫手sd俾藍絲

收喺m巾度

收埋起牆入面

密實袋，信封會潮濕

放外國戶口安全啲

就係想佢以為啲錢喺個夾萬入面，搬走個吉夾萬就收手

墊起春袋下面

疊埋當床訓

屋企阿媽個夾萬 重撚到痴撚左線

魚缸

我中學之前比人老爆
2個夾萬 30&50kg
要行3層樓梯
報驚都搵唔返

阿彌陀佛，係咪得我一個會收響個佛像入面？

做D應該有踏線，有心爆你點都走到

要考慮埋有突發狀況嗰，點樣又快又易地攞錢走人，你咁做自己捉蟲

密實袋入好，塞入隻冰鮮雞，再入雪櫃

臨走仲要整響驚鐘
如果佢見到入面只係d文件
唔知會唔會激死

可能佢就係要依D文件，如果求財偷其他野應該仲快轉手

開刀放左係腎個到

我幫你代為保管
唔洗咁麻煩

BBQ
港幣喺香港唔燒得，美金應該可以掛

個人認為ＧＬＤ比較好，走勢跟得比較足。
千期唔好買美股，買股票而家都系高危，投資有風險，大家要做好風險評估。

大家睇住d現鈔畀蟻蛀

唔係掛

唔夠位擺 砌左張雙人床訓住先

當地板咁痴

補返示意圖

枕頭底

會唔會個夾萬仲值錢

公文袋
再將個公文袋放去櫃桶底

買實物嘅金條？？

屌 睇完依個po要搵過個地方擺

諗諗下 都係俾晒老細 等佢分期出返俾我穩陣

冇人換歐元？

都得嘅，最緊要聯返埋手工好少少

垃圾桶底

識放1定係床底月餅盒啦

電腦主機箱入面

千祈唔好有白蟻，要放蟲藥

歐元不如日元

日元睇FT report升得最勁

點樣望住一大堆現金唔拎去洗

美股美債

唔得㗎如果打劫會一定睇衣櫃， 所有櫃桶都會攞出嚟 檢查

門鼓

你企喺個廁所馬桶上面望住上面你就諗到㗎啦。 (唔係間間屋都有)

擺係媽咪到

放電腦入面 .......... (水冷可放火添)

屌你...

卷咗入去tenga飛機杯入面

我有個公文袋

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

有兩個空gip

痴起牆當牆紙

爆牆 拎野包住
再薛入去 填番d窿 搞掂

做咩擺返落本港銀行體系

嘉頓雜餅罐

微波爐入面

夾左係包M巾入面

鍊金術師加油
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩

靜少少得唔得
你地又知開po果個咩人？

報紙包住，再包膠袋

得嗰400張就收聲喇
4萬張你先再煩喇

放係筆筒入面

餅罐

好似我啊麻個垃圾桶放花膠同鮑魚 閂埋個蓋放垃圾袋係上面

收到

搵幾本書 每本夾一疊

收左係貓個屎坑下面

放左係鞋墊底😂

同埋好多唔同地方

埋係地底 時間囊

居然冇人話放hifi 入面

買左夾萬之後得返300美金

塞左入電腦機箱

咁夾萬放D假GE，真果D放喺曲奇罐

金器

你地唔驚火警？
我最少都會買防火夾萬
但有無介紹？

牆紙

曲奇餅罐

放夾萬

多拉A夢筆袋

用咗其中2張買個夾萬？

最危險既地方最安全， 放鞋架

Zip係書入面

嘉頓

買個細既防火夾萬都係千幾蚊

我放喺床側邊

得1000 USD

阿伯阿婆好似會縫係件衫入面

吉既電腦機箱

鄰居老婆間房

痴係牆度
再痴牆紙

擺屋企差佬亂上網拉人嗰陣拎埋你話你收外國勢力錢